點睇一啲叫自己做Hong Kong Girl嘅人

但事實上大陸人
大陸出世 雙非家庭？

公司嚟左個妹妹 喺ig成日講咩自己係HK Girl
但睇返佢俾人事部嘅身份證寫R字頭 同埋出生地點廣洲

大家都是中國人 為什麼要區分得這麼細呢？

咁佢叫返自己做廣州girl should be better

但me think 應該叫返us做中國人

香港g

咁係佢自己話自己係HK Girl先喎
點解唔叫CHINA GIRL先

Then you go back home and eat shit la;)

正解

聽啲同事講佢面試嗰日著到成隻雞咁

發夢我地依家係中華人民共和國廣東省深圳市香港街丫嘛，像女同事冇有柒錯係你錯

點解講禁耐都仲係無圖

唉 如果我係琴日出世 我寧願無出世就好

香港依加咁柒煩 又俾中國恰

係呀 你呀媽都無錯 生你個on9出嚟

咁佢知唔知普選特首同民主制度先
如果支持又香港長大其實無問題

如果用出身論既話 香港有無一半香港人都成問題

有個fd個侄仔之前係標準連燈仔黎 專門反煌 但係又無pt 9屌果啲人黎純粹有股優越感 好似岩岩中學畢業

半年前佢去台灣果啲19交流團 乜9台證都無攪
check in 果陣先知原來自己係廣州出世 不過一出世就落左黎香港
一直好想知呢啲人會點諗 之後會諗自己係香港人定大陸人

彼此彼此丫

大家咁話

下咁慘 老尷死 但佢唔知自己咩醫院出世/無睇過自己身份證架咩

on9我心知丫巴打

唔係 無讀u Dse 唔夠4分 過期mk妹